不如大家響度討論邊個奶共/藍絲藝人死左唔可以慶祝 驚到時比人鬧冷血

先唔理佢地既實力
無可否認以下既奶共狗都係我地童年回億
成龍 譚詠麟 王晶 劉德華
佢地死左可唔可以開香檳慶祝
因為睇個款班人都唔擺得耐
驚到時王晶死左 我扮大愛rip王晶
你地又轉晒軚屌柒我左膠

呀叻一定可以慶祝

譚詠麟，
校長麻，屌佢包二奶都會比人批鬥，話唔愛國

唔慶祝得 依家千萬個理由
又童年又貢獻又好笑又乜又柒又人性又人都死左

今日志偉哥同校長死左，好多連登仔都話抵死，死得好，叻哥快啲跟埋去
可能連登而家真係00後佔多數？定真係被黃絲思想衝昏頭腦？
志偉哥同校長佢地可能係藍絲，黨員，但我真係講唔出死得好呢啲說話......
永遠都唔會忘記佢帶俾我地太多太多獎門人，好歌
真係好捨唔得......

難分真與假

荷蘭叻
因為我唔知我睇唔到

呀叻真係可以
你講果d佢全部都冇

陳奕迅點奶都唔會有事？

時事台？